DSE考期一改在改，強烈建議每屆同下屆所有考生每份卷升一個 grade

講真又出唔到街補習
又返唔到學校搵老師問書同操pp
開住個cam温得幾多
政府唔做啲嘢補償點得
他們只是個孩子

膠咩 知唔知班考生幾驚驚

補完都係人生五星星啫

不如自選科目玩pass/fail啦
仲開心呀

對佢地好唔公平

全部人都升一個grade有乜用大學學位就fix死

讀咩都無用啦
港共講明放棄你地一代

全部一齊升同無升有咩分別

玩鳩啲5**

起